民主黨成功爭取 西洋菜街大媽於何文田登台獻唱表演！

唔使出旺角都可以欣賞到菜街大媽嘅嘔心表演同嘈音啦屌你老母。
民主黨 黃碧雲 陳麗君 菜街大媽

查過下係慈善演唱會黎，邊個負責場show邊個負責請嘉賓係唔清楚嘅。如果有該區居民影到宣傳海報可能有多啲資料。
但咁撚大支旗咁撚大個名，唔多謝民主黨多謝邊個
希望好快喺其他屋邨，民主黨都可以爭取到班大媽黎表演

夠弱智